有冇人聽左chef lemon新歌？

幾正

普通edm，冇乜特別
利申：唔鍾意聽edm

幾新鮮